跳舞撚入 想問吓其實羅志祥no joke 隻舞難度係咪算好高？

想問隻舞係唔係其實難度好高？如果係 羅志祥係唔係其實跳舞算勁？

真心想知 有無人評吓

竟然無跳舞jj

推

勁
光速屌西舞係亞洲一絕

屌 唔好請個隻la

勁過的士陳

咁羅志祥應該勁佢幾皮嘅

認真 光速屌閪舞其實幾撚勁抽

你排一個鐘都識

其實2條友咪差唔多
邊有咩勁幾皮
跟本2個跳啲舞都唔算好難

佢no joke 依隻算易？唔係太識

我無巴打咁勁

唔識點解釋易同難
講天份
隻舞識跳哂冇話難唔難
係差在跳得好唔好睇
佢側邊啲dancer已經係tutor級數
羅志祥跳出黎都冇話差太遠

咁又係 咁我諗羅啲舞都算係咁 同埋話曬40歲都仲跳得咁勁

依隻舞係跳舞界超紅，個個舞團都cover咁滯
kinjaz都話係佢排過藝人嘅舞入面最難